2011NBA Draft係咪近十年最強嘅Draft

現今NBA各位置最嗰堆

1 - 太子
9 - Kemba Walker
11 - 湯神
15 - Kawhi
30 - JB
60 - 矮仔

仲有其他都打到風生水起

3 - Kanter
4 - TT
5 - 立陶宛佬
8 - Brandon Knight
16 - 武切維奇
17 - Shumpert
24 - Reggie Jackson
38 - Parsons

應該近廿年得03Draft有得挑下

武切維奇

仲有morris兩兄弟，faried嗰啲都打得唔錯

03 淨係lbj wade melo 都完勝啦
粒粒都係super star

仲有個簽完肥約轉埋隊即刻變傻仔嘅Biyombo

十年？

可唔可以打返英文名，有時真係要load先諗到連登花名

對唔住囉

樓主最尾講廿年啵

點解叫太子
用返英文名好啲wo

太子

一睇太子諗起河仔

太你老母子

teague lawson rubio holiday evans jennings

太子？？？

意為自己睇緊古惑仔。

改埋啲傻鳩名 以為自己係徐嘉樂呀

邊撚個太子呀ON9仔

你唔係想講James 係king
Irving就太子掛？

今年應該都唔會差

6個all star
1個fmvp

Likely 2個mvp lv

算好勁

03年得一個mvp 同2個fmvp(不過好似有8個all star )

same心諗河仔係狀元

借問聲邊個係太子

on9改埋d on9 花名得自己知

唔search都唔知係艾榮